中國推行中醫為主 西醫為輔，咁點解大麻唔合法？

呀李時珍本野都應該有寫大麻既藥用價值 why?

因為毒品同煙仔利潤超高唔可以俾其他代替

係囉 我就係唔明，大麻生得快 用地方少 收成多，仲未計其他橫向發展如煙油 卷煙紙，中國政府發展國企大麻產業出口根本發過豬頭